<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Kakkoi no Hito</title>
    <link>http://kakkoinohito.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Kakkoi no Hito</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Jun 2017 16:11:54 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://kakkoinohito.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Youkoso Jitsuryoku Shijou Shugi no Kyoushitsu e : Bab 1 (Bagian 3)</title>
      <link>http://kakkoinohito.github.io/post/youkoso-jitsuryoku-bab1-bag3/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jun 2017 16:11:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://kakkoinohito.github.io/post/youkoso-jitsuryoku-bab1-bag3/</guid>
      <description>Selamat Datang di Kehidupan Sekolah yang Kuimpikan 
 &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;Aku tidak suka dengan upacara penerimaan. Banyak tahun pertama memikirkan hal yang sama. Kepala sekolah dan para siswa saling mengucapkan terima kasih, terlalu banyak berdiri, dan rasanya menyakiti bagian bokong saking banyaknya hal merepotkan. Tapi bukan itu yang ingin aku katakan. Upacara penerimaan SD, SMP, dan SMA menandai dimulainya suatu ujian besar bagi para pelajar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Youkoso Jitsuryoku Shijou Shugi no Kyoushitsu e : Bab 1 (Bagian 2)</title>
      <link>http://kakkoinohito.github.io/post/youkoso-jitsuryoku-bab1-bag2/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jun 2017 16:11:51 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://kakkoinohito.github.io/post/youkoso-jitsuryoku-bab1-bag2/</guid>
      <description>Selamat Datang di Kehidupan Sekolah yang Kuimpikan 
 April.
Upacara penerimaan.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;Aku menuju ke sekolah menggunakan bus, yang bergetar setiap kali melewati area yang tak rata di jalanan. Saat melihat pemandangan berubah dari satu daerah ke daerah lainnya, para penumpang di bus meningkat secara bertahap. Sebagian besar penumpang memakai seragam sekolah. Seorang pegawai honorer yang frustasi sendirian terakhir kali kedapatan meraba-raba orang lain ketika dia naik bus yang sesak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Youkoso Jitsuryoku Shijou Shugi no Kyoushitsu e : Bab 1 (Bagian 1)</title>
      <link>http://kakkoinohito.github.io/post/youkoso-jitsuryoku-bab1-bag1/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jun 2017 16:11:48 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://kakkoinohito.github.io/post/youkoso-jitsuryoku-bab1-bag1/</guid>
      <description>Selamat Datang di Kehidupan Sekolah yang Kuimpikan 
  “Ayanokouji-kun, apa kamu baik-baik saja?”
 &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;Datang. Datang lagi. Situasi yang kutakutkan. Saat aku pura-pura terlelap, orang itu datang. Manusia berwujud Iblis yang kini memaksaku (yang lagi tidur siang) untuk terjaga menuju realita. Di otakku, simfoni ke-11 Shostakovich sedang dimainkan. Lagu itu sempurna untuk menggambarkan situasi sulit yang kualami saat ini: perasaan putus asa layaknya orang-orang yang sedang dikejar oleh setan dan seakan akhir dunia pun cepat menghampiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Youkoso Jitsuryoku Shijou Shugi no Kyoushitsu e : Prolog</title>
      <link>http://kakkoinohito.github.io/post/youkoso-jitsuryoku-prolog/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jun 2017 16:11:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://kakkoinohito.github.io/post/youkoso-jitsuryoku-prolog/</guid>
      <description>Struktur Masyarakat Jepang 
 &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; Ini agak mendadak, tapi dengarkan dengan serius pertanyaan yang akan kuajukan dan pikirkan jawabannya.
Pertanyaan: &amp;ldquo;Apakah tiap manusia itu sama atau tidak?&amp;rdquo;&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; Akhir-akhir ini semua masyarakat suka membicarakan tentang kesetaraan. Mereka mengemukakan pria dan wanita untuk diperlakukan sama, dan menyerukan agar rakyat menyingkirkan ketidaksetaraan. Mereka meminta tingkat kepegawaian yang tinggi untuk para wanita, mobil pribadi untuk semua orang, dan sampai-sampai urutan daftar nama pun dicari-cari kesalahannya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>